{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085664",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "신원반점"
    },
    "text": "ジャージャー麺は3,000ウォンで、うどんも3,000ウォンです。 ちゃんぽんの値段は4,000ウォンで、唐辛子ちゃんぽんは4,500ウォンです。 ウルミョンとチャーハン、ジャージャーご飯、チャプチェご飯、唐辛子ジャージャー麺の価格は全て4500ウォンです。 チャンポンスープは6,000ウォンで、チャプチェと卵スープは11,000ウォンです。 酢豚、カンプンギ、辣子鶏はそれぞれ15,000ウォンで、洋張皮は20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "うどんも3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "唐辛子ちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "唐辛子ちゃんぽんは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウルミョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウルミョンの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャーご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャーご飯の価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "チャプチェご飯の価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "唐辛子ジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "唐辛子ジャージャー麺の価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャンポンスープの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェと卵スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャプチェと卵スープの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の価格はいくらですか？",
            "answer": "酢豚の価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプンギの価格はいくらですか？",
            "answer": "カンプンギの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辣子鶏の価格はいくらですか？",
            "answer": "辣子鶏の価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洋張皮の価格はいくらですか？",
            "answer": "洋張皮の価格は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 159,
        "QA": 413
    }
}